旺角有無邊間salon好

單純想搵間平平地剪下髮
但求個髮型師唔好西口西面，同埋唔好係咁sell野
我只求簡簡單單剪個髮，唔柒就得

推

你咁問同問邊個公廁無屎有咩分別

彌敦道9號